yoooooooo 我減肥成功了！！！！！

圖

咩app，點度到身體成分

點測你體重架

企係部電話上面磅

大大幅圖咪貼左

好輕 磅果時會度埋 不過我估係唔準的

唔撚係掛 爆mon點算

咁都信

淘左個磅返來磅的

炸撚死你

好用嫁 有app可以配合用